[急]旺角邊度有得泊牛

邊度有得泊牛之餘可以餵埋隻牛
我怕一陣返屯門佢跪低
喺度瀨屎瀨尿

驛站

朗豪坊

隻手著草燈
我怕唔夠力返屯門

有冇得餵草？
時租幾多有冇優惠

過左12點就唔抄架啦 泊街啦

咁都要餵草㗎

去果欄食住生果先啦屌 呢排啲草比人燒晒

隻牛食開草
廢事溝亂啦